（認真問）民主派總辭之後仲有咩行動？

等 dead body 腐化？

下一步點做？

制裁立法會議員

補選返入去囉

走到就走，唔走就受。

繼續議會抗爭？

最基本
每星期定時做直播
同埋加突發
依D野唔使教喇係嘛
人工咪響各大直播平台收